連登話被姦者嘅人係咪良心俾狗食左？

我唔覺得舊登高質好多
但連登確係多低質會員
話我係口德撚都係咁話 個男人根本係畏罪自殺
唔肯接受自己嘅錯先去死
好好地一個女仔就因為咁個人生就灰左
先唔理個女仔係好係壞，就算條女係妓女
姦佢嘅人都係不可寬恕 仲要個女仔依家可能有性病感染
我唔知打話個女仔害人嘅人係覺得咁可以上位定真係覺得個女仔報警係害人嘅一方
都請你將心比心，諗下當你被人傷害之後仲有咁多人係你傷口灑鹽係有幾傷
當然你可以覺得我咁樣開個po都係想上位想出名，我唔阻你點諗。
唔中意就負皮 上一頁
要Block就Block
I dont fucking care
利申：真心希望受害人唔好睇唔開

點解唔關心死左果個，死者為大啊

逝者如斯

死者為大呀
樓主口德分扣100分
再扣冇得換水杯

佢死係自己選擇
佢大可留番條命接受法律制裁，冇人要佢死，都冇人害佢 佢接受唔到自己做錯要接受懲罰而死都值得人關心？
都可能要嘅 就係關心佢幾時俾天收
佢咁自殺仲便宜佢，唔洗受到其他人嘅責備

第一,而家佢係疑犯,都未判你憑咩話佢係強姦犯?
第二,佢係咪自殺開死因庭就知,唔到你話係就係
你以為自己係法官?你係一舊無腦ge垃圾黎ja

樓主真係好仆街
一D 口德都冇
之前葉繼歡都大把人懷念啦
點解今次唔得

點解一定係畏罪自殺
未審先判，咁你同話條女係ptgf有咩分別

其他都同意

咁Sorry 我衝動話佢係畏罪自殺
佢自殺定係有其他原因都好，個女仔俾人起碼照依家睇係被害人，可能你會覺得都唔知佢係咪報假案，但照依家黎睇係咪應該唔好亂咁講個女仔係害人呢？講到呢度實有人會話我咁又話個疑犯，所以我就講聲Sorry，只係我講得真係冇做過點解又要驚被審呢

前半部同意
冇計 喺連登 女人係罪
就算判埋都會覺得係老屈入罪
唔知點解決

後半部係你個人意見

道德神探已經查到疑犯係畏罪自殺

Sorry 我都知唔客觀架啦

積下口德la
人都死左

道德神探 話人低質

我明你好嬲
但你愈多偏見
愈難說服對方

明白#

受害人已經睇唔開自殺咗啦

今次道德神探真係捉蟲

下你咁冇道德架，你有冇人性架，人命來架屌你

無證據顯示被姦